---
layout: post
slug: mejores-blogs-de-mamas
title: 5 blogs de mamás que te darán seguridad en tu crianza
date: 2022-10-13T12:42:47.520Z
image: /images/uploads/blogs-de-mamas.jpg
author: faby
tags:
  - crianza
---
**La maternidad es una etapa emocionante**, pero también temible, ¿seré una buena madre? ¿Cómo cuidar a mi bebé? ¿Cómo criar a mis hijos para que sean adultos responsables? ¡Son tantas dudas! No te preocupes, todas pasamos por lo mismo. Practicamente desde la [primera ecografia](https://madrescabreadas.com/2021/05/25/ecografia-4-semanas-no-se-ve-nada/) o antes, comenzamos a buscar informacion en internet y redes sociales. En este sentido, es un alivio que algunas mamás hayan creado sus **blogs en el que comparten su experiencia de ser madres.**

En esta entrada te presentaré los mejores blogs de mamás, de esta forma podrás leer consejos acertados acerca de la maternidad y crianza de niños y adolescentes. ¡No estás sola!

## Mamás blogueras al día

El avance tecnológico ha llevado al alcance de un sinnúmero de información. Antes era común llamar a la mamá o a la abuela para aclarar dudas del bebé. Desde luego esas ayudas siguen disponibles, pero ahora **tienes a tu alcance blogs enteros** que pueden responder tus inquietudes a cualquier hora del día.

![Mamás blogueras](/images/uploads/mama-bloguera.jpg "Mamás blogueras")

En la actualidad estas **madres blogueras se están convirtiendo en líderes de opinión.** Nuestro Blog Madres Cabreadas es un ejemplo palpable de lo mucho que podemos ayudar a las madres primerizas, pero no somos las únicas.

Aquí te presentamos los blogs de maternidad de mayor autoridad.

### ▷ Maternidad Continuum

Pilar Martínez es quien está detrás de este blog. Esta madre de dos hijas aborda temas que son de interés para los padres desde un enfoque totalmente espontáneo y natural. **Su enfoque principal es la lactancia materna.** De hecho, es experta en esta rama, y ha presentado varias guías al respecto.

El Blog *[Maternidad Continuum](https://www.maternidadcontinuum.com/)* cuenta con más de una década de creación.

### ▷ Diario de una mamá pediatra

**¿Quieres recibir consejos de una experta en salud?** Pues bien, Amalia Arce es médico pediatra y en su blog aborda temas de salud, sin olvidar su función de madre. Sus escritos están cargados de empatía.

![Diario de una mamá](/images/uploads/diario-de-una-mama.jpg "Diario de una mamá")

*[Diario de una mamá pediatra](https://www.dra-amalia-arce.com/)* es un sitio web con miles de visitas semanales. Puedes solicitar **consulta profesional para tus peques.**

### ▷ Mamá psicóloga infantil

De la mano de otra madre profesional, cuentas con el blog *[Mamá psicóloga infantil](https://www.mamapsicologainfantil.com/)*, en el que Sara Tarrés ayuda a los padres a **entender algunas conductas de los más pequeños.**

![Mamá psicóloga infantil](/images/uploads/mama-psicologa-infanti.jpg "Mamá psicóloga infantil")

Te ofrece una gama amplia de temas de interés como el **duelo en la infancia, la ansiedad infantil,** educación emocional, entre muchos otros.

### ▷ Entremadres

Si estás en búsqueda de un blog con toque personal y cercano, *[Entremadres](https://entremadres.wordpress.com/page/2/)* es uno de los mejores. **Está escrito por dos periodistas**; Cruz Cantalapiedra y Laura Ordóñez, quienes cuentan su día a día como madres.

Te dejan algunas **recomendaciones de esparcimiento.** Considero que es un blog estilo “diario”, en el que al final te vuelves su amiga.

### ▷ Papá Digital

¡Sí!, también hay papás con “superpoderes”. *[Papá Digital](https://papadigital.wordpress.com/)* es un blog con más de 10 años, en el que **un padre narra sus experiencias como papá de mellizos.** Su enfoque es la paternidad consciente.

![Super Papá Digital](/images/uploads/superpapa.jpg "Super Papá Digital")

Aborda diferentes temas desde su experiencia, los **cereales para el bebé, el sexo en la lactancia, los piojos en el cole**, entre otros temas de gran interés.

En conclusión, dispones de muchas ayudas en tu travesía como mamá. Estos padres pueden darte consejos desde el punto de vista profesional y cercano.